想買幾桶原油返屋企

咁平

支持

運費蝕死你

親，你可以先打錢到我的銀行卡，錢收到後用順豐發貨

手推車拖

喺沙特拖返香港

問國泰義海價收油

買期油

公開原油買賣

可以整毒品

新鮮即掘

原油ETF

你不如儲個鐵桶算啦

平過買花生油，入返幾桶用嚟炒菜都唔錯

產地直送

我都係咁諗

食完，再入